\assignementTitle{}{6}{}

Почему болезни, вызываемые РНК-содержащими вирусами, сложнее вылечить, чем болезни, вызываемые ДНК-содержащими вирусами?

\begin{enumerate}
    \item РНК-содержащие вирусы так же трудно вылечить, как и ДНК-содержащие вирусы.
    \item Они постоянно мутируют и становятся невосприимчивы к вакцинам.
    \item Они быстро заражают много клеток и могут постоянно воспроизводиться.
    \item Они могут бесконечно воспроизводиться, и их количество умножается очень быстро.
\end{enumerate}

\answerMath{2.}